肚痛咗四日 有無人知可以點處理

星期一肚痛到而家 屙唔出個隻 但又係咁痛 有無巴絲知道點處理

益力多加香蕉

睇醫生啦, 我識位朋友胃痛左成個月都唔睇, 一驗就第五期

Thx

搵朋友大大力一腳踢落你個肚度

橙粉，甘油泵

感謝你既建議

push

加埋西梅汁，再唔得就要醫生幫你千年殺通一通了

紅火龍果
一起身牙都未刷就食暖水

好

真係好得人驚
touchwood敢講 死咗都唔知咩事

touch wood touch wood, 去身體檢查 la

聽日就去睇醫生
祝我好運

get well soon!!
support!

thx

麒麟果

便秘？
黎搵我傾傾

用左健康產品日日暢通
利申：
兩年前平均兩日一次
成日谷住去唔到
依家1日兩次

OR 病左
睇開中醫：